Trump先係所謂「獅子山下精神」，永不放棄，戰鬥到底！！！

香港人同Trump 係真正意義上既命運共同體
兩者都沒有退路，兩者都受到巨大邪惡所逼害，同埋兩者都永不放棄！！
阿侵既選舉教識左我好多野，就係戰鬥到最後一刻，就算結局極有可能失敗，都絕不放棄！！

「在你一生中，你會發現你要承受你本不應該承受的磨難，經歷不合理的挫折。但你要咬緊牙關，去抗爭，抗爭，抗爭！永遠，永遠，永遠，不要放棄！
你所抗爭的事越正確，你就會遇到更險惡的阻力！
不認輸，不後退。不要停止做你心知正確的事！」

令我諗起歷史上有另一個人，叫做邱吉爾佢都講過類似既野....
「We shall never surrender!!!!」

btw 五毛 波台狗 藍絲狗 偽黃左癌 可以隨便放負 嘲諷無野係可以動搖到我地既信仰 就算死都要戰鬥到最後一刻 放心啦 就算死我地都會攬埋你地一齊死

push

唱吓歌先

當勞侵！當勞侵！

佢係總統山精神

哭L左

We shall never surrender!

好感動，睇到想喊

呢排實在好缺乏正能量，有呢啲片充吓電即刻撻著心裡嗰團火

Churchill嗰段同香港依家情況好似：
and if, which I do not for a moment believe, this island or a large part of it were subjugated and starving, then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet, would carry on the struggle, until, in God's good time, the New World, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old.

決定移民嘅香港人，請好好照顧同裝備自己、身邊人同埋同路人，到適當嘅時候，再返黎煲底相聚！

推

Trump！！！

WE SHALL NEVER SURRENDER!!!

打少陣飛機
事實就係輸

我愛當奴侵
侵侵加油

Wrrraaaaaaaaaaaaa!
Is Donald Trump!!!
MAGA!!!!!!!!!

推

樓主搞錯晒
香港仲有另一座名山

Trump同各位手足
秉持著的 是飛蛾山精神

飛蛾撲火
自取滅亡

劉名

放心啦 就算自取滅亡都會拉埋你班仆街人渣強姦犯一齊死
我會為正義戰鬥到最後一刻

波台狗做咩咁嬲?
你班弱智垃圾 人生失敗者去到最後都會係失敗者
現實無朋友 無勢力既係你班垃圾 所以先上黎放負
我地最終會得到勝利

岩 反正爛命一條 堅持自己信念